新加坡班monkey咁渣咖

一日差唔多300單支那肺炎
係都要爭支那人光榮
可憐支那南方小漁港連車尾燈都見唔到
支那坡因為支那肺炎唞唔到氣
我就笑撚到唞唔到氣

Monkey sick, monkey die
Monkey lock down, monkey cry

支架報特區

有無人可以講解下monkey 個meme點解?

家陣唔笑唔通留返拜山先笑？

仲話追過香港

你個國名都係廣東話譯咋
用你哋母語就叫做Sinjapore 呀

Ja呀，係Ja呀，

係好撚渣個渣呀，揸流攤個揸呀，渣滓個渣呀

pore guy

新加坡串香港搶糧
monkey see monkey do

相信政府！
唔戴！

Monkey lick, monkey sick.

渣ga